點解台灣既政府部門都可以咁FUNNY?

因為佢哋係人囉
睇下香港政府

特登去咗搵黎睇真係好搞笑，同市民打成一片咁

香港政府回一條Facebook comment 都至少要助理處長級clear咗先，起碼搞三日先覆到幾粒字

回帶黑警meme

再睇一次都覺尷尬

東施效顰

佢哋以為自己好有趣
但其實毅進仔=on9

香港政府機構唔識係適當時候funny,

有民怨時佢用meme，平時就用官方語言搞公共關係
正常政府，不講台灣同奧巴馬時期美國都係大事上用官方語言，搞公共關係就用meme

弱撚智

香港政府仲funny啦，連登po潮文當真